如果馬德忠，王合喜，王敏德一齊合作，拍邊個紀律部隊最好？

成陣佬味

做渠務署通渠

食環

申訴專員公署

ICAC

王敏德只可做SDU

仲有周星星

三個感覺好唔同
最多係大家都岩做警察
唔似係會一齊做同一個部門

馬德鐘就休班警

控煙辦

退休人仕
三個都五十幾

飛行服務隊

咖啡仔

以前容錦昌都好撚型，後尾比人屈到痴左線

做咖啡仔啦

馬德鐘梗係交警啦 扣你五十分

唔係紀律部隊
不過煤氣公司得唔得

真事嚟 ...

民安隊 山嶺搜救中隊

漁農

抄我牌？

一齊做aco 算la

咖啡佬
扣人50分

狗周刊真係害死人

一下扣凸晒d分